林鄭睇SM TOWN 曬SJ EXO後台大合照

由香港電競音樂節主辦的SM TOWN Special Stage in Hong Kong昨晚於紅館圓滿結束。行政長官林鄭月娥昨晚亦有到場欣賞。

今日特首於社交網站上載她昨晚走入後台與一眾韓星大合照的相片。站在照片中間的林鄭月娥，身旁有旅發局主席林建岳，男團Super Junior成員銀赫為特首揸機，特首身後有女團f(x)的Luna、SHINee的珉豪(Minho)、EXO的Suho、NCT 127的泰容及女團Red Velvet的Yeri。

特首林鄭月娥一次過與眾多韓星合照，粉絲紛紛留言表示「很葡萄」！

好葡萄d韓星可以同林鄭BB影相

有冇做

特首先生

銀赫：我跟iu那個了唷ㄱ ㄱ ㄱ

屌你咩

我立即屌你老母